【學術討論】有冇Econ巴絲入嚟解釋中國嗰股市走勢

小弟不才，唔識解讀呢個graph究竟代表啲咩。

Econ其實就同股市無關係嘅

咁其實咩人先會解讀到股市

龍市都唔識

代表單靠放水同釋放流動性, 冇實質經濟動力支持嘅股市特徵

同埋缺乏沽空機制, 政府過度干預而造成牛短熊長嘅周期